郭偉健有得投訴 高可晴案個律政司有冇得投訴？

有冇方法知係邊個律政司負責
或者民事控告高可晴得唔得？

香港人無理由就咁由鳩佢㗎係咪先
犯法就係犯法 一定要負責

除非你係警察家屬水砲車

推 有冇人識

公務員事務局？

你打完之後有無笑出黎

有

推
不過老頂係大波驊 難搞d

推返

推 究竟有冇得寫信投訴律政司

個問題係你投訴俾邊個知？
諗完係咪覺得依加個體制好on9?

民事訴訟公職人員行為失當?

推 係咪要投訴成個部門？
定可以投訴出庭嗰個？

老廉有冇得諗
當中涉及警員子女同毒品利益 仲有律政司無原因撤控包庇

佢玩晒

睇吓有冇人可以玩到佢對波